何wayne而家同何輝直播緊

蘋果動facebook直播緊

居然冇人討論

條傻仔俾人撚足咁多次都仲唔吸取教訓

唔識係要扮識鳩吹